你地點睇入OK/7仔唔洗度體温?_?

係基於乜野正當理由唔度體温？

我係入面叮包蝦搞食都冇人度